{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 석적 필 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合は入室をお断りする場合があります。 提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数の確認は、提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますが、入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。未持参の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益はありますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については、当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 370
    }
}